---
title: Workshop MK160 "Pemanfaatan SMS Sebagai Media Komunitas Baru".
date: 2013-07-06
categories:
- laporan
- MK-160
---


**Tujuan** : Workshop MK160 "Pemanfaatan SMS Sebagai Media Komunitas Baru".

**Lokasi** : Sekretariat Media Komunitas Angkringan 

**Alamat** : Komplek balai Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 14.00 - 17.00 WIB dan 09.00 - 15.00 WIB 

**Hadir** :
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto "Tepos"
* [Miftahul Abdurahman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* Agustinus
* Saryanto "Gopek"
* Wiwit "Kawer"
* jaswadi 
* 5 pengelola lain
* 15 peserta workshop

**Ringkasan** :
* Workshop untuk pengenalan dan instalasi sistem aplikasi MK160
* Workshop bertujuan komunitas lain dapat mengaplikasikan MK160 untuk pertukaran dan penyebarluasan informasi dalam komunitas
